發夢 減少深夜沖突 真正既be water

減少深夜沖突 真正既be water
每晚10點後發夢落單既人都比較多,爆頭事件亦多,亦都係效能最少,代價最大
每次行動應該把握係最人多既時間發動 人少既時間消失
大部分人出外消費同流量最多既時間係5:30-10:00
琴晚tst就係最佳表現大量遊客同港豬做掩護
亦有街坊幫手
垃圾警犬亦尻射催淚
令大部分商場提早收鋪

哩段時間5:30-10:00 係最能夠發揮到效用

發夢系列:得到mtr既配合+5:30-10:00 旺區對峙 正正削弱經濟層面,向商界施加理力,令港共早日投降